Tesla 鹿斯克，個仔叫 X Æ A-Xii，請問個名回讀？

回讀法
巧用順讀一次和回讀一次各自成義的謎材作謎底，叫“回讀法”。它與“重讀法”一樣，屬“增字補義”法門

樓主可唔可以教我